[多圖]五毛狗Overbet dewi底已起

【史上最像人】美國出現人面犬 網友：應該安樂死
2018/03/14 05:36

美國麻州一名女子，近日在臉書上，公開一隻「人面犬」的照片，引發全球網友譁然。有人覺得牠長的好可怕，也有人認為長這樣好可憐，牠應該安樂死，還有網友懷疑是電腦修圖，但女子否認。
27歲的女飼主德斯賈丁斯（Chantal Desjardins）表示，她的西施貴賓犬（shih-poo）叫「Yogi」，今年1歲，是隻公狗。她坦承，以前沒注意到「Yogi」長的像人，直到有天她把「Yogi」上美容院後的照片，放到臉書分享後，朋友們紛紛留言說「Yogi」有張人臉，特別是眼睛部位，還有人被嚇呆。後來「Yogi」的照片，被人轉貼到網路論壇《Reddit》上，一夕爆紅。
「Yogi」的照片被瘋傳後，有人認為，牠長的好怪、好可憐，也有人看了覺得不舒服，還有人懷疑是電腦修圖，但德斯賈丁斯再三強調，照片絕對沒有加工或處理過。
德斯賈丁斯還說，「Yogi」是隻會過度興奮的小狗，總是想要人給牠摸摸、抱抱，或跟牠玩。（國際中心／綜合外電報導）
看了這則新聞的人，也看了……
寵物狗被空姐強塞行李艙 抵達目的地時已斷氣

>>加入蘋果日報粉絲團94即時94狂！

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

翻攝《臉書》

有美國網友希望牠去死。 翻攝英國《每日郵報》

親密合照

五毛JR

JR狗係咩品種?重似人喎

關愛座一到時事台，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「關狗，你又俾人圍屌了！」他不回答，對櫃裏說，「一手騰訊，另外淘兩件寶。」便拿出八達通。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係賺支那污糟錢了！」關愛座睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我日日見你財經台炒中資股炒得不亦樂乎。」關愛座便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「炒騰訊不能算賺支那污糟錢……炒股！……炒中資股賺錢，能算污糟錢嗎？」接連便是難懂的話，什麼「難道巴菲特也是親中」，什麼「五毛狗五毛狗全部都係五毛狗」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

on9仔

圖都尻貼

笑鳩你隻五毛都話係嬲
俾中聯辦拖糧要安慰自己呀？